有無人一肚餓就會好小氣

肚餓嗰陣小小事就會發哂脾氣 閪哂面 好似全世界得罪我 搶哂我啲野食咁 食返飽又覺得世界好和平美好 脾氣即刻無哂

我依家好撚想食肉

死肥婆

人在野講過食物係最好既強心針，重勁過你伴侶家人

好撚肚餓瞓唔著

會
一餓就黑面
如果我係期待左成日去食某樣野，最後比人食左會好唔開心。

我認呀

係呀 無野食黎撩9我會發哂脾氣 理得佢伴侶定家人...覺得自己好乞人憎

所以我開完po拿拿聲訓教 廢事忍唔住落去買野食

咁緊係會唔開心 想問候埋佢娘親添 屌老母我等左成日 無啦啦比人食左 真係唔炆唔得

餓到極點會喊

我都係咁

會開始諗啲負面野 覺得自己咁餓好陰公 之後喊 好撚癲

全部都係big mom肥婆
尾田咁畫唔係冇道理

正常人都要食野姐 點解咁就係肥婆

會 有排一日食一餐
長期忟
忟完就sad 心情好差

條中二病睇漫畫睇上腦

一肚餓 絕對會發脾氣

因為你係死肥西lor

認真，肥人先會咁

big mom係進擊的巨人

細蚊仔都會啦 on9

有食早餐呀

你係死厹

控制唔到情緒係咪有咩病